有個巴塞迷朋友，今日突然人間蒸發......

WhatApps都係已讀不回......

過左今晚又可以出黎吠